寂寞在流動 你叫雞都好衝動

仿彿私鐘妹傾好傾夠
夠秤搵人計鐘
就快插進進一步填窿
屌錯了兒童

邊間教會？

我屌你老味 改到咁好仲想點

勉強無幸福架

樓主一插入誰 亦能患花柳般死去
無用套性病也像活盡一百萬歲

邊間教會

Ching高汁